HR同我入黎

屌你地全家
請你返黎問埋啲鳩問題
啲問題對於了解candidate係冇撚用
乜撚野叫點解我要請你
屌你老母你落得廣告出得招聘我地咪apply
點解你expected salary寫呢個數
屌你老母你心中有答案就咪撚問
屌你地全家呀
唔撚知點答呀屌

問下佢點解做hr